\assignementTitle{}{6}{}

На рисунке приведена
зависимость скорости ферментативной реакции от концентрации субстрата для двух
ферментов. Верными утверждениями являются:

\putImgWOCaption{7cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item При высокой концентрации субстрата оба фермента достигают максимальной скорости
    \item При низких концентрациях субстрата, скорость ферментативной реакции растет линейно
    \item За единицу времени фермент 2 обрабатывает больше молекул субстрата чем фермент 1
    \item Более прочный комплекс с субстратом образует фермент 1
    \item Более прочный комплекс с субстратом образует фермент 2
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2, 4.}